Estamos haciendo esta miniresi en el marco de UROS

https://www.hackteria.org/wiki/UROS  
En GOSH 
https://forum.openhardware.science/t/uros-pre-announcement-regional-series-of-gosh-activities-in-maribor-slovenia/3018  

*Domingo 17*
- Ordenamos el lab y sacamos todos los cachivaches y microscopios
- pedido de viáticos cyted




